好書推介：台灣 東方 鴉片王國

最近睇到本書好似幾好睇，講賣鴉片，仲要台灣東方出版社。

台灣 東方 鴉片呢幾隻字呢排成日見到，好有親切感

大家快馬加鞭買黎睇

痴撚線

點解咁撚勁

東方實捉到你

好書好書

復制人馬特
唔通